有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（42）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

22/3 香港亞洲流行音樂節 2019

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

澳門演唱會開賣
謝絕黃牛
唔好買黃牛呀

留名

留留留留留名

第一次做到第一個留名

幾想睇都唔好買黃牛
你嘅幫襯就係助長佢地嘅惡行

LM!

早晨

Lm

留名
我係喵喵

買單丁？

幫你集氣買飛

係啊 得單丁有啲機

但入極都無位/寫有單丁但無區揀

好傷心呀買唔到飛
心碎了一地

佢都幾好彩

Hello

啱啱睇官網佢寫賣哂嘅？

快d打電話
我打左幾次等左半個鐘唔通cut左
岩岩打等左20分鐘通左買左張680單丁

係呀 我兩點半睇都係售罄

留名

謝絕黃牛

打緊⋯⋯⋯
無人聽，不過單丁位我未必買

宜家入到網

惡夢

入到又唔比我揀區乜玩法？

你去咗邊呀

恭喜沒1絲

有冇人知咩嚟㗎？

感謝你

不用客氣

我朋友5000買左酒店套票，兩張vip加威尼斯人一晚

學友巴你呢

大家覺得去唔去馬好

有錢

我睇下有冇人一齊去先，酒店套票好似幾好

5000蚊對我嚟講幾貴

啱啱打通咗電話，佢同我講話得返酒店套票

你咁有錢嘅
$2500/head
夠我買日本機票來回

如果買都係差住fd先，大拿拿2500

咁都冇辦法啦如果真係想睇酒店套票都要

多謝塵巴

學友巴你好有錢
自愧不如

我考慮都唔會考慮呀

你個friend唔會詐型就ok

因為我們都是被拋棄的小動物

$2500 一個人我自問真係唔捨得
學絲打話齋可以飛轉日本啦
我寧願攞嚟食幾餐仙后
不過如果巴打負擔到又覺得值嘅咁咪買囉

好鐘意聽啲慘歌虐待自己...

點解要咁做呢雖然你係A0

我以前成日悲劇人物

但係眼淚會逼人逼開你

但係 凡是歌裡有悲哀這個字 才願唱

其實有時唔開心個感覺都好正
會諗好多未諗過既野
好似唔係你認識既自己咁...

最近日日聽酷愛專輯啲歌

係咪有段故事啊你

人類真係犯賤

係咪靠呢種方式重新認識自己？

人不犯賤不是人

點解凡是沒法得到才抱著不捨棄

到呢加都唔係好定義到自己係咩人

我同你傾咗咁耐都唔知，淨係知道你好多嘢講，可能係健談或者能言善辯

無愛可失

呢一首似乎係鼓勵啲人唔好係唔係都話失戀喎

因為你固執或放任 不管是否試過合襯

但係成為了剎那的興奮結果得不到應得的教訓

頭先想買，打左過去，連酒店套票都賣曬

諗咁耐

估唔到咁貴都咁搶手啫

又要聽了

耳朵日日都流產

網上既我係癲啲
現實要去到好熟先會好似連登咁

點解網絡上同現實唔同？

塵巴仲係唔評我，好傷心

坐直d好唔好？

你又知佢係攣

見到我就背心都得啦

我都係

巴打

人生/成長type歌啦多數

酩酊天使 笑忘書 1985 青春常駐呢類

但未拍過拖好多次都代入到好多慘情歌
春秋下次愛你個啲 可能拍過拖又有多一番感受
想試

新人留名

絲我都係新人

羅賓絲

唱咗半首悲劇人物

等我評論咗靈魂賣斷巴先

呢個post？
我追下先

慢慢來多謝你會評

係呀喺上面

我以前都好鍾意佢
佢啲演唱會我睇曬佢把聲其實真係好好聽

Jed

自從佢同臭雞吳千語一齊仲要好愛好愛好愛好愛好愛好愛好愛佢之後我就唔喜歡佢了

幾時到你

好愛好愛好愛好愛好愛好愛千語bb

我都唔鍾意吳千語
但佢本人無錯既⋯

我個嘢壞咗

臭雞吳千語

好似網路上無左陣膈膜咁
想做乜都得 但現實可能要CARE形象?場合? 有比較多限制

憎死佢 成日黑面又當阿峯atm

屌 即刻坐直

我都壞

我都係咁 平時都係帶埋個keyboard出街

啱呀

真係長期坐唔直架wor

見過我啲巴絲都知現實有幾柒撚朦朦

lm

我現實好少講野

點會啊海b

你唱得好聽

獻醜啦 我成日走音

我係真人唔鍾意講嘢
同啲friend whatsapp就好撚多嘢講

same 現實直情有少少自閉

一個二個唱得好聽又話自己難聽
叫其他人點算

LM

其實犯賤嘅就係越傷心越想聽傷心的情歌 雖然話尋找共鳴但係自己就想喊出嚟

好耐冇見

問題係你呢度都好少講嘢

我可能淨係唱rap先唔走音

其實我講最多野既都係網上識既人⋯

佢好靚係咪？

以為你要唱獻醜

上好多啦依幾日
係無人應我姐

MMP？

男神黎

有我！

大家都好聽

你係沒幾絲

敬拜敬拜

本身想喊 一聽會真係喊

Hi

我rap會rap到1999
Make a beat

沒3絲

總之真人就好自閉

都得
有人聽我唔介意

唱得最好聽係沒1絲石徑？

未入嚟嘅我未聽

即係你外表睇落好堅強但係其實你嘅內心就好鬼脆弱？(Sa tone)

圍爐

港女收港男皮

下
點解你講嘢可以咁低b？

唔係 外表都好脆弱

沒絲

仲諗住識下你

蘿蔔絲

唔係我講嘢太高音係你沉到南嘸咁！

外表都弱就唔識得？

最鍾意佢喺演唱會講個句
如果一個人頭上頂住一個時鐘...

好

你識字我可以嘗試賞賜你一個字 嗱

唔爭氣笑左
我返黎了

我又識

幾時獻身做蘿蔔糕

好想食蘿蔔糕

無見一排

港男係乜就係乜都唔得

唔係，我驚到時第一眼見到佢就好想即刻攬住佢
就好似一位好脆弱嘅大男人係喺雪山之中冇人救援然後突然間被我發現一個好脆弱嘅身軀喺度瑟縮顫抖，然後我就會忍唔住用我一雙手攬住佢同佢講：You are what you are Wo~

好！

依家先知原來紅係張國榮嘅哥
之前未聽過呢首
但一聽張敬軒唱呢首
長髮嘅張國榮即刻係眼前浮現

我個名真係

你瘦左又靚左喎~

笑到仆街

想比十萬個正皮你

迷戀絲

哥哥

往往失去

謀殺

在悔暗裏漆黑中那個美夢

大鄉里係北角返緊鄉下

人哋真心你就喺度笑

全部都識
佢啲金句好正

至少要正皮上萬次

好鍾意睇佢啲電影

最重要又是誰？

對唔字

即係年紀都唔細好似我咁

長路漫漫是如何走過

屌

張敬軒

霸王别姫

唔緊要我哋做朋友啦
攬攬

你個加密係咩事

唔好再吹奏毒撚plz

係

屌 好煩呀
一見到呢句就有聲

阿飛正傳

做羅賓係咁架啦

年紀大了撳錯掣

鎗王

好 一於咁話

或者賴角色...

十二少

睇晒春光乍洩好撚正

次要角色

又引我笑

家有囍事

宿命

做羅賓要整埋蘿蔔糕

阿飛正傳真係睇到喊

想你開心下啫

係咪要笑

唉 英皇又上番佢啲電影
就係冇阿飛正傳

一直躲在深處不敢打擾你
還奢望你會記得我在這裡

開心埋上左右

我變咗蘿蔔絲啦

對你咁好都係因為…

有冇興趣整埋酥餅

我自私

咁幾時整蘿蔔糕？

唔係有咩？

想聽你挑戰紅

蝴蝶酥正呀

諗起蘿蔔絲酥

我可能記錯

幾順口wor

我都想喺戲院睇下

有冇睇佢作品展，而家有

好食！不過熱氣

臭蟹絲

我都覺 好似係我自己玩自己個名先

我臭架，唔好食

thx塵巴

買左飛，今個星期五六都去睇哥哥

有冇人解答到點解只是太愛你又hit番

唔係！

唱歌好聽

我知有呀遲啲會去

抖音

加薑癖腥

上兩個星期返咗香港仲未上

同埋會好肥

下次要成日提我我驚唔記得

因為有一套大陸劇集好似用咗啲首歌
跟住上咗微博熱搜

因為我不知道~

到我

ig碌有人cap好似係前幾日張敬軒喺微博嗰度po返

下一輩子還是否能遇見你

諗起龜頭bob個樣不了

所以我今生才會

但係佢個角色啱做下屬俾人鬧

我都係咁話

古裝軒其實好正 我好似上堂ff完畫過
不過張紙唔見咗

無圖討論...

我想張敬軒同農夫張繼聰做綜藝節目 呢個組合 應該會笑死

那麼努力

炒車嗰啲一po上嚟負皮實多過勁廢

其實我覺得首歌啲詞好sweet

見到都唔開胃

Mv

斷點+無能為力真係好正
loop咗成個月

不如ff佢哋會上大娛樂家玩娛樂chit chat仲大機會
上次喺youtube睇咗一集佢哋互相傷害笑死我

但冇春光乍洩同霸王別姬

多過邊個？
係咪梁競徽？

阿BOB......

我都有睇 嗰part真係幾好笑 不斷中伏

佢冇幾可玩濕身

講mv一定係講禁歌
人黎 同我拉走條女

都係 鬧佢就啱！

但SAD END WOR

Mv好慘情

打佢

遲啲再畫過 好快姐
之前都畫過軒叔比笑巴
幾難嘅挑戰嚟

徽徽
我都開始戒笑佢

最想睇到hins個牌上面寫住「黃色笑話」
一定最早輸

仲有壯舉

我又有frd上上下堂係到唱斷點
嚇死我

「粗口」福乖

有個friend記錯咗佢啲歌
「哦，嗰個唱斷愛嘅張敬軒呀嘛」

我以前都成日上上吓堂唱歌

斷愛
酷點

冇 佢哋淨係話張敬軒咁
歌名佢哋記得好清楚

屌 我唔係要呢張

但係所以我今生才會⋯⋯嗰幾句真係好sweet

我成日都同佢哋一齊唱
上上吓堂唱做飯

有阿飛正傳都好呀

唉佢啲歌好多回憶

我現時自己肯做飯kkbox

同小幸運一樣
都係啲歌詞睇落好sweet但sad end

係 聽咗咁多年

好鍾意佢唱普通話歌
好有feel 勁心痛

我係鍾意佢先追翻嚟聽

Hurt so bad呀屌

愛你都變成傷害你

幾時開始聽

由而家開始，我哋就係一分鐘嘅朋友，依個係事實嚟，你追唔返～

我們的愛快要窒息

第一次聽呢首好似個套劇
又一套毒撚愛情故事

Dear U我嘅禁曲

17年6-7月

不是故意只是太愛你

黎耀輝，不如我哋由頭黎過。

諗起睇live in passion嗰年
我同我嗰時一個曖昧緊嘅男仔一齊去睇 跟住一聽到呢首歌佢成個人down咗
問佢咩事佢話諗起個ex
即刻知自己皮已收

係咪軒叔做嗰套

其實幾慘情 隻歌

我係一隻無腳嘅雀仔

迷上咗有冇好番啲

我又係次次做主動都衰

係 2x歲嗰陣

烈女嚟㗎喎大家都係

唔敢做主動嗰個 好驚陷得太深

唔係頭先有人話梁競徽咩？

迷到依家唔知係咪當咗寄託

搞到我成日一聽到呢首歌就飛 會聽到喊

差一年，一個月，一天，一個時辰，都不算一輩子~

之前睇 覺得佢好慘

次次做主動就收咭 然後想我做sp

搵到了

乖 唔好喊
你睇軒叔 軒叔咪幾好
唔會請你食檸檬的

咁又無乜所謂 趁後生咩都試下呀嘛

軒叔啲歌真係聽到人心痛

Hey That's so much I love you

唔好唔開心！

Omg

嘩好仆街 又拒絕你又想食你

埋都埋唔到去

仲覺得絲打你係烈女

咁仆街嘅派咭之後想你做sp

你係咪覺得佢好襯嗰裝呢？

好耐了呢個

我而家驚佢block你多啲。

點解

痴線

認同我一定做唔出

笑死

係 前排我best friend失戀聽軒叔都話可唔可以唱啲正能量啲嘅歌

唔好呀唔好呀

？

自虐撚

呢啲全部都有份要求圖

無事既

友誼的小船

殘局注定了但我沒法心死

我無問~

仆街磁石係我

點解你哋全部變咗做花？

有㗎聽完都係聽番情歌咋嘛

羅賓

成日吸引仆街

佢啲情歌會令人上癮

係青春呀！

我諗起清朝格格改圖

我見過張相但冇意過你係講呢張

我唔係

搞事系列

係 停唔到自虐

再見了 我的寵～愛

唔通仲有第二張？

Loop到停唔到

仲係好青春！

怎麼可

個樣好殘

舊日常找這句話取笑我

依家啲死𡃁仔成日叫人姨姨

明明首歌講動物唉

姐姐唔好嬲

佢以為你係譚仔嗰啲姨姨

屌佢著中學校服 我頂盡咪大佢哋3-4年

唉
Youtube個mv好傷心

姐姐呢個字好聽好多

Yoga

我無呀

尋尋找找為何都找不到

肌肉爛肉

你可以改名做執於最愛是極度愚笨

咁我叫多啲
呢度po入面嘅絲打全部都係姐姐

最鍾意就係肌肉

唔係

無禮貌！

咁就好

驚改咗名冇人認得我 我毒撚嚟

咁冇嘢喇

為何有無盡孤苦的單數

我聽yoga 啲feel仲勁過軒，好怕到時睇yoga con男絲老狗喊

重新認識囉

is

我呢

我之前成日搞亂咗你同迷戀絲

我新人黎咖

係咪蝗嚟

姐姐

你特別啲 鍾意叫自已做小妹就算數啦你

乖

我上次睇都喊 一唱天真有邪喊到仆街

我係老屎忽來的

香港學生嚟

明明好多人自稱小妹

咁邊個係資深？

姐姐你唱歌好聽

施主你都係放手把啦

咁痴線㗎

連登名最多8 個字 好似係

都估到啦

無家教

我經理打去佢哋學校投訴

彼此更自由

心酸我真係聽到好心酸，親情嘅話推動搖籃的手我聽完頹爆

我好乖㗎
買親嘢都會講唔該同‘交’錢俾收銀

Sorry新人唔知

大佬好嘢

試下回佢EKLM

見到好客心情真係好好多

叫姨姨我當聽唔到你慢慢姨

想自由聽到真係想摩天大樓渴望自由

之後少咗學生咁臭串

試過有次有人叫我呀姐我扮聽唔到

其實唔明點解啲客對服務業要咁閪

你去問下佢哋囉

希望唱下解high人果啲等我有時間平伏情緒

解high人？

我黑佢地面 佢地會黑翻我面

佢地講緊yoga

仲要自己睇 仲sad

佢哋當服務業係狗

柒咗

咁唔通仲要白面笑容咩

誰亦在反覆錯愛之旅捱大

佢做客掉錢先 我緊係閪佢面

有次見到嗰收銀屌鳩個學生(講普通話）
阻住晒後面啲人買嘢 好似仲聽唔明咁
我係後面睇到好爽

你做得啱呀我支持你

唔係呀 我之前都有睇佢賣飛post
都有見到你所以都知你鍾意

點解而家咁多香港學生講普通話？

Me2

不過依家讀翻書冇做了

識貨 林家謙
好鍾意下一位前度

因為好多都已經唔係純香港人

今日忍唔住摺佢地
佢地應該心諗阿姐你做乜勁

最鍾意就係yoga同軒

Agger

大家傾得咁開心，我就溫緊書媽呀

好霸氣喎

我噚日都係

見過有啲係咁講唔該 講到我都唔好意思

好欣賞林家謙同陳耀森
一個作曲又掂 唱歌又得
一個新人填詞過lv過陳詠謙

可唔可以話畀哥哥知你溫緊咩？

加油呀！

唔該前唔該後 好想叫佢唔洗講

其實我鍾意陳耀森嘅詞仲多過林若寧
林若寧硬係有一兩個我覺得好梗耳嘅位

我加多個哥哥

下禮拜考加油姐姐

唉 好煩啊

做飯謙

你荒廢無名指

三張軒叔 學友(非學友巴) 哥哥

如錯看了都好

有才華真係j死

加油呀靚女

點解要特登括住

流巴
J絲

係 明明他已離開你同衛蘭首新歌都好好聽

不想證實有沒有過傾慕

並未在一起亦無從離棄，不用淪為伴侶，別尋是惹非，隨時能歡喜亦隨時嫌棄，這樣遺憾或者更完美～

上得連登多見到學友就會諗起學友巴

建議你溫一個鐘就休息十分鐘聽下歌
考試前一日夜晚11點鐘瞓

鬥慘大會

見到你會諗起不離

唉加油巴打

得哥哥配得上風華絕代四個字

唔係應該見到我諗起咩

嗰啲係仆街

我無才華的細個學過下彈琴發現都係畫畫啱我啲

芳

見到咁多絲打要考 喺度講聲加油先！

想睇你啲畫

只是你生命之中其中一個寶貴的回憶
不要緊張用平常心先可以交出高水平的答卷

呢個真

唉

真

希望你唔好再遇到

你 想不想吻一吻

傾國傾城

仆街neway冇咗mv版唱

唉沖完涼去溫書大家傾得開心啲

如果80年代尾出世就可以見到哥哥同見證軒由薯仔變萬人迷

初出道軒

唉 我都想早啲出世

Bye bye，快啲温書

雄風軒

我又諗起上年final exam走左去睇hinsideout比人鬧

雄風

我頭先沖咗涼好臭

多謝蘿蔔絲

姐姐讀art?靚到

我記得個mv係16比9好前衛

多謝你呀妹妹

好靚

唔好睇低自已 一定會遇更好的

Design 乞食科

原來真係好似大男孩咁樣

但係真係好撚勁畫都好靚

我朋友話佢細個係黃金見過軒仔表演
軒仔仲叫左佢一齊係個台度郁

佢應該會笑得好開心

Wtf

好靚！！！

心情唔好嗰時就畫畫發洩下

靚到咁 就唔會乞食
我畫畫真係興趣嚟

專業

五六年前嘅嘢嚟依家嗰啲唔敢po了會自爆

聽903呀喂
頭先有張敬軒
唔知完未

即刻聽
謝謝通知

而家聽

點會 大把人畫得靚過我

食少啲珍珠奶茶同埋黑糖鮮奶

好靚呀
我淨係識畫火柴人

頭先聽到其中一句：
軒：占呀，關智斌留咗啲嘢喺我度，你快啲幫佢拎返

係咪要download app先有得聽
利申 聽開重溫

開咗暖爐未

關了燈

裝作和我好

掛住天仁

好咩呢間

畫咗咁多年嚟講其實唔算好好了

肚餓了

落街食脆香雞翼

好飲

掛住香港

有冇掛住我？

雞翼打手

有

點會 做自已鍾意嘅嘢冇分好唔好

好sweet

呢個妹把口浪過油呀

係 受唔受溝

Agger!

....
我都想呀 細個嘅話

笑我係蘿蔔絲

我突然想食蘿蔔糕

你哋日日都有人想食蘿蔔糕

點都溫半個鐘先啦

唔係新年食會好貴

轉頭溫 5課姐

成日去酒樓食

而家溫咗幾多貨

唔鍾意等位

去開唔洗等

你最多貨啦

如果你有都可以嘅

冇

輕輕一推

去咗邊度

我以為你會沖沖下涼出嚟

希望大家唔好太壓力然後轉化成負面情緒

Hello
你哋搞到我好想食蘿蔔糕

聽朝去食！

我打到1999

我係咪要改名做蘿蔔絲

正

笑咗

大家日日見到我都想食蘿蔔糕

搞到我聽日都想去食

買成底翻屋企啦

啱啱講？

新年食咗好多好鬼正

我今年乜糕都冇食

執緊d腸

唔係 因為大家都唔知乜嚟
軒叔成日神神祕祕咁
啲caption唔會知係咩project喎

原來係咁

執緊腎了

做人好難 好想發下夢又一日
求教

又就爆po

我仲未溫書

啱啱想講

等睇樓主半夜起身

一日推得爆

好勁

快啲温！雖然mc

未温+1

成日唱歌傾計

睇埋法證就溫

聽日考？朋友

樓主未瞓 唔使半夜起身

考幾點

朋友呀9點

加油呀

謝謝

J先

咁都比人負皮

明明前幾日凌晨好多人

大家是否習慣了早睡？

以為你哋唔見曬

大家都裝睡

著了燈

唔講啦比人直線負皮

蘿蔔糕？

點解你哋會講起蘿蔔糕

因為蘿蔔絲

你啲幽默感

又淨係負皮我

我都收左3個

我幾個留言都收緊 唔講得蘿蔔糕㗎咩

我成日普通回覆都食負皮

我都係心諗

負皮王羅賓絲

繼笑巴1001後 食曬負皮

咁我d負皮又點解

我唔明蘿蔔糕有咩問題

我都唔知我乜都冇做過

唔鍾意我拎軒叔歌名開玩笑我都唔知

咁我哋唔好講蘿蔔糕啦

可能我個名都係罪

你取替笑笑嘅地位了

單身不是罪

我都唔想同佢爭

唔覺有咩wor...
又無惡意

回來了

單身都可以更自信的做人

你係應應

同埋蘿蔔絲係話我姐

唔應絲

以為大家都瞓咗

我本身加密講㗎 見到比人負皮 做咩hi我

未我書都未溫

你唔係話要睇先鋒咩？

睇完啦 冇心機

快啲溫啦早啲溫完瞓覺

法證123都好好睇

拎notes出嚟望吓

Is

希望4唔好搞衰套野

推爆埋

推

哇迷戀絲未瞓

做左陣功課 然後又發現 就黎爆po

貓

好早咋

老喇 推多幾下都瞓

我都要開始郁

喵

大家又蒲返頭

99尾又係時候安靜

聽日唔洗翻學？
不過中學好似都係未瞓

你好似同我差唔多

我係醒醒

要呀 慣咗夜瞓
上嚟陪你

你好

我係喵喵

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（43）